[指教] Samsung 維修電話連 IMEI 都改埋

是咁的，拎左部 samsung 去維修，
佢話無得整直接換左部新機部我，但 IMEI 就唔同左。
咁我賣左佢係咪要當水貨賣.....

換部新機比你點樣比番個舊既IMEI比你呀

係囉，我可唔可以要求佢俾返張印有新 IMEI既盒面貼紙我？
你賣出去唔知點解釋，明明仲好過用過既二手，但人地當你鬼機。

維修無單？
單無寫？

人哋check水貨唔係睇你個imei一唔一樣，係直接睇個imei係咪水貨，official比得你個imei就點都係行貨imei㗎啦，你再真係驚咪拎埋整gay張單去賣囉

佢又真係無俾單我喎，咁我可以問佢拎返既我估。
不過我會叫佢注明係換左機，同標明新既 IMEI 囉，
唔知佢肯唔肯。

整過同未整過又真係唔同價喎

你可以連埋維修單一齊賣架

最慘係佢直接換部新機俾我，膠紙都未摵
咁究竟係要當整過定無整

咁咪標 “99.9新、齊配件、無盒”

on9

咁係嗰個人嘅問題
你賣俾第個正常人啦

得罪講句呢個時代保養仲要跟單真係笑話
無左張單真係玩撚完

賣乜撚電話 用家問題

最慘係個盒 number 同部機唔同，
唔知點解釋，維修過？可以話係，但換左部新機返黎又係咪維修過？
兩極黎。

賣個陣放呢個post嘅link係description
信就信 唔信就過主

我一年平均賣十部電話都冇預過閣下嘅煩惱

你賣唔出只係因為你賣得貴

那以你經驗，你認為應該以維修機去賣定未用機去賣？謝謝。

老實講，賣 iphone 好簡單，有冇盒同單唔重要，
部機用到就用到，清清楚楚，samsung 真係麻L煩

二手就係二手
最多標係exchange unit賣貴幾舊